# test-fusion-interval

solution de younes CHRAK sur un exo de fusion d interval 

le fichier index.html dans la console du navigateur contient les appelle test de la fonction foo sur plusieurs sénario !

